<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<post>
  <author>Admin</author>
  <title>ОБРАЗЕЦ ИСКОВОГО ЗАЯВЛЕНИЯ О ВЗЫСКАНИИ ЗАРАБОТНОЙ ПЛАТЫ</title>
  <description>This is a post two. The variables searchTerm and selectCommand are initialized at the top. You're go</description>
  <content>&lt;div class="single-featured-image"&gt;&lt;img title="Образец искового заявления о взыскании заработной платы" src="http://borpartners.com.ua/wp-content/uploads/bfi_thumb/50092-mddp6wzxyz6gffw9mg9nkgaoky35zy9j2qalpo9y9k.jpg" alt="Образец искового заявления о взыскании заработной платы" width="792" height="300" /&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Задолженность по &lt;a href="http://lb.ua/tags/11617_zarplata.html"&gt;заработной плате в Украине&lt;/a&gt; по состоянию на август 2015 г.&amp;nbsp;достигла 2 млрд грн.!&amp;nbsp;Об этом в эфире &amp;laquo;&lt;a href="http://lb.ua/go.php?url=aHR0cDovL3d3dy41LnVhLw=="&gt;5 канала&lt;/a&gt;&amp;raquo; заявил министр социальной политики Украины Павел Розенко.&lt;/p&gt;
&lt;div class="post-body"&gt;
&lt;p&gt;Юридическая компания &amp;laquo;Бороденко и Партнеры&amp;raquo; размещает&amp;nbsp;для общего доступа образец искового заявления в суд о взыскании заработной платы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также обращаем внимание:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.&amp;nbsp;Статьей 175 Уголовного кодекса Украины предусмотрена уголовная ответственность за безосновательную невыплату заработной платы, стипендии, пенсии или другой установленной законом выплаты гражданам больше чем за один месяц:&lt;br /&gt;&amp;mdash; штраф от ста до трехсот необлагаемых минимумов доходов граждан или лишением права занимать определенные должности или занима&lt;span class="text_exposed_show"&gt;ться определенной деятельностью на срок до пяти лет, или исправительные&amp;nbsp;роботы на срок до двух лет, или лишение свободы на срок до двух лет, с лишением права занимать определенные должности или заниматься определенной деятельностью на срок до трех лет;&lt;br /&gt;&amp;mdash; то самое действие, если оно было содеяно вследствие нецелевого использования средств, предназначенных для выплаты заработной платы, стипендии, пенсии и других установленных законом выплат, &amp;mdash; наказывается штрафом от пятисот до тысячи необлагаемых минимумов доходов граждан или ограничением воли на срок до пяти лет, или лишением свободы на срок до трех лет.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class="text_exposed_show"&gt;
&lt;p&gt;2. Решение суда о взыскании задолженности по заработной плате подлежит немедленному исполнению! &amp;nbsp;Исполнение такого решения суда не может быть остановлено обжалованием его в вышестоящие инстанции.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content>
  <ispublished>True</ispublished>
  <isdeleted>False</isdeleted>
  <iscommentsenabled>True</iscommentsenabled>
  <pubDate>2016-02-06 13:54:00</pubDate>
  <lastModified>2016-04-08 18:13:12</lastModified>
  <raters>2</raters>
  <rating>5</rating>
  <slug>post-two</slug>
  <tags />
  <comments />
  <categories>
    <category>19770e74-9ec9-4cde-b2ab-e5051aaaf348</category>
    <category>c223353c-1aef-4a46-afd1-cb61ab1a792d</category>
  </categories>
  <notifications />
</post>